「求圖」與其花時間在這些把戲

以前見過一張漫畫圖，一個男人係講大概咁嘅意思嘅說話

「與其花時間在呢d無聊野，不如做 d實際/有意思嘅事啦」

有無巴打save低左呢張圖

秒殺 thx